﻿No repro on this one, but maybe the crash files alone help:
https://dev-heaven.net/issues/71109

[bebul 28.2.2013 12:06:01]:
 ( InventoryItem ) už byl zdestruován, ( refCount == 0 ), ačkoli stále ještě měl existovat ( Ref ) v krajině. Vidíme pouze následky (crash), ale nevíme, kde se to rozbilo.
 
 (
  	DayZ.exe!Entity::GetHierarchyParent() Line 1522	C++
  	DayZ.exe!InventoryItem::CancelHierarchyParent(Entity * oldParent) Line 233	C++
  	DayZ.exe!InventoryStorage::RemoveItem(EntityAI * owner, InventoryItem * item) Line 636	C++
  	DayZ.exe!CItemContent::RemoveItem(InventoryItem * item) Line 7292	C++
  	DayZ.exe!DisplayInventory::OnDrop(IControl * dragCtrl, IControl * dropCtrl, float x, float y) Line 7853	C++
  	DayZ.exe!ControlsContainer::OnLButtonUp(IControl * ctrlFound, float mouseX, float mouseY, bool shift, bool control, bool alt) Line 1523	C++
  	DayZ.exe!ControlsContainer::OnSimulate(EntityAI * vehicle) Line 1696	C++
  	DayZ.exe!Display::OnSimulate(EntityAI * vehicle) Line 3139	C++
  	DayZ.exe!DisplayInventory::OnSimulate(EntityAI * vehicle) Line 7698	C++
 )
